狗會今年無左小組首次名買?

下星期歐聯開波，但見狗會都仲未有歐聯小組首次名賠率，係咪無左呢項投注呢？

投注種類->歐聯->小組首名

未有首次名